日本GV天菜沖修斗 圓夢與偶像G星合作對手戲出道

記者林玉生／台北報導

戴著黑框眼鏡，常飾演肌肉西裝上班族的「沖修斗」，是一名標準的日系同志天菜，今天40歲的他，平時喜愛吃牛排，下班喝啤酒，自在生活，因為娛樂公司片商有一個男演員「五十嵐裕也」，是他本身非常喜歡的型，想和他一起出演，所以就去面試了。沒想到錄取後，真的實現願望，與五十嵐裕也合作了幾部作品。

圖／沖修斗

圖／沖修斗

圖／五十嵐裕也

圖／五十嵐裕也

------------------------------------------------------------------------------------

「同志天菜」GV男優沖修斗 自爆入行原因：為了和欣賞的他共演

日本成人產業發展多年，除了男女情愛動作片，也有專屬於同志的男男或女女類型，GV（Gay Video）演出的男優受歡迎程度不輸AV女優，其中有位GV男優「沖修斗」，以下垂的眼角、性感的鬍渣，與結實身材成為粉絲眼中「同志天菜」，而他透露入行契機，竟是想和欣賞的GV男優共演，「如果我進了這行，應該就有機會實現願望了吧」。

沖修斗在作品裡常以西裝造型現身，有「西裝哥」的別稱。（左圖翻攝自沖修斗IG，右圖網路圖片）

今年已經40歲的沖修斗入行約4年多，拍攝了近20部作品，他曾在訪問時談起入行經過，由於看GV時發現有欣賞的GV男優，讓他產生了「不如我也去拍片？」的想法。沖修斗帶著簡單的自我介紹與照片就到經紀公司面試，「沖修斗」這個藝名是他與工作人員想出來的，每次拍攝大概花費2到3小時，一部片可以收到日幣5萬元酬勞（約合新台幣1萬4,000元）。

五十嵐裕也就是讓沖修斗動心入行拍GV的「動機」。（網路圖片）

讓沖修斗鼓起勇氣踏入GV這一行的是男優五十嵐裕也，他如願與對方共演了幾次，也獲得不少粉絲稱讚。不少GV男優都會往GOGOBOY（在同志夜店表演的舞者）發展，沖修斗卻謙稱自己身材不夠好，未將拍攝GV當作正職的他，平常也只是普通的上班族，過著朝九晚五的日常生活。

沖修斗身上這件T恤是朋友從台灣買回去的伴手禮。（翻攝自沖修斗IG）

喜歡用IG記錄生活點滴，沖修斗最新的IG更新竟與台灣有關，他穿著橘色無袖T恤自拍，寫到「穿上竹君很久前送的台灣伴手禮，無論怎樣調整，ㄋㄞㄋㄞ一直跑出來，不曉得該怎樣穿它了。」粉絲留言一連串愛心，瘋狂稱讚他自拍超帥，還有不少人留言「老公你最帥」「好希望在台灣見到你」。

沖修斗 IG :
五十嵐裕也 IG :

幾正

push

gay

#jable#l

點解我會入左黎

因為你內心有座斷背山

好正

可以屌自己男神
這些機會.........

公開咗拍緊GV都仲可以另外有份正職返朝九晚五？

日本人好尊重GV男優

好靚仔

日本好少熊片 豬片就好多
但又唔太鐘意精鋼

除咗KONG

呢個都唔錯

個樣麻麻地
暫時最正都係keiji

ig 嘅圖

好撚正呀呢套

bravo有d熊都正

有無Link

trance ハイスクール!男組 part19

等我研究吓先
最鍾意靚仔熊

[ TRANCE VIDEO ]

[TR-11-0011-01] マッサージ店で隣の客にバレないようにガン掘りしてみた part11 (2017.03)
[TR-35-0001-01]/[TR-GL001] GLORY HOLE part1 (2017.04)
[TR-10-0017-01] ハイスクール!男組 part17 (2017.07)
[TR-09-0019-01] 働く男達 part19 (2017.08)
[TR-27-0005-01]/[TR-HT005] ハッテン図書館 part5 (2017.09)
[TR-10-0019-01] ハイスクール!男組 part19 (2018.03)
[TR-13-0025-01] Men’s スリムスーツ part25 (2018.07)
[TR-27-0007-01] ハッテン図書館 part7 (2018.06)
[TR-16-0015-01]/[TR-NK015] 熱狂球児 part15 (2018.10)
[TR-37-0002-01]/[TR-WN002] 罠 part2 (2018.11) **
[TR-09-0026-01] 働く男達 part26 (2019.12)
[TR-16-0019-01]/[TR-NK019] 熱狂球児 part19 (2020.03)
[TR-16-0020-01]/[TR-NK020] 熱狂球児 part20 (2020.05)
[TR-09-0029-01]/[TR-HO029] 働く男達 part29 (2020.06)
[TR-09-0031-01]/[TR-HO031] 働く男達 part31 (2020.10)

[ G-BOT ]

[VDGBNG0002] Next Generation Vol.02 Mitsuki (2016.09)
[VDGBNG0002_004] 光希、初ウケ！ゴーグルマンの巨根が光希に突き刺さる！ (2017.04)
[VDGBXX0049] 短髪イカニモパイパンゲイがゴーグルマン2人に攻められまくって昇天する！ (2017.03)
[VDGBXX0045] マッスルタチ兄貴がケツのよさを覚えた!? バイブを突っ込まれながら気持ちイイ発射!! (2017.04)
[VDUGWK0002] 大興奮!素朴系ムッチリくんが3Ｐでくんずほぐれつ盛り合う! (2017.05)
[GBDVDS0007] DOWNLOAD SELECTION 007 (2020.10)
[ KO-VIDEO ]

eros Premium Disc 59 エロすぎるッ30歳アダルトG -特典 (2016.07) *
[ERS123] GOGGLE MAN 6 (2017.10) *

新果套同五十嵐被屌到賴屎
睇過一次唔敢再睇